【突發】海事處船隻燒成灰

黑警今次fb會唔會出post攞返個尾彩

有陳彥霖嘅證據？

沉埋

上次咁細火，D狗都隔成個維園咁遠開條小水喉，
今次咁大火，D狗咁貪生怕死，仲會出嚟咩?

為人捨命 保護市民為已任嘅曱察 有冇參與其中 保護市民安全

黑狗 : 今次有份變灰

送中証據？